小迷妹的正確打開方式 看看這是不是看見TWICE的你？

在gaon頒獎禮上想給IU李智恩送花的TWUCE林娜璉，雖然第一次失敗了，但是最後還是鼓足勇氣順利給了IU，IU在下班路上還一直拿著兔牙給的小花哦！

不只我們會有一個欣賞追尋的偶像，其實就連現在線上的藝人們也是，其中TWICE娜璉就是歌手IU（ 、李知恩）的狂粉，在14日舉辦時《2017 GAON CHART AWARD》，見到偶像得獎的時候，特地拿著准備好的花朵送上，就連最後大合照也不想放過和偶像同框機會，在志效的幫忙之下才得以站在IU身後，相當可愛。

▲娜璉是IU的小粉絲。

《2017 GAON CHART AWARD》14日於蠶室室內體育館舉行，其中在IU連續獲得「年度長存獎」和「作詞人獎」時，可以從TWICE粉絲側拍的影片中發現，在IU獲得第一個獎項時，定延一直想將娜璉推出去做些什麼的模樣，不過卻因為害羞和時機錯過了，娜璉還輕敲了自己頭一下似乎相當懊悔，其他成員看見這個模樣也忍不住笑了出來。

而就在「作詞人獎」頒獎人GOT7 珍榮喊出IU名字的同時，娜璉馬上以最快的速度起身跨越彩锳，直直走出圓桌邊邊等待時機將手上的向日葵給IU，對方一發現也笑著收下，終於送成功的娜璉一開始身體還有些僵硬，轉頭低下頭害羞地笑了起來，TWICE其他成員們也都很替她感到開心。

▲娜璉把握機會送IU花朵，成功後低頭羞笑。

不僅如此，在最後大合照時娜璉一發現IU就站在TWICE旁邊的位置，因為自己站得離對方有點遠，就露出有些猶豫又害羞的表情，最後忍不住跟團員們說自己站到IU後面一起合照的願望，最後在智效的幫忙之下成功走過去，忍不住大笑了起來，在攝影師准備拍照的同時，也比著大大的愛心表達喜悅之意，小迷妹的模樣也讓粉絲直呼好可愛。

▲娜璉偷站到IU身後。

好撚多韓星好鍾意我老婆

第1張圖第一次送花唔成功
第2張圖畀隊友扑頭
第34張圖第二次送花成功

送花搏見報上位

我都想俾定延扑頭